電完髮有頭皮屑點算？

如題，so far咁耐只係電左兩次每次隔半年，前排電完之後發現頭頂有少量頭皮屑 但冇痕冇痛 應該點算好

求救

換洗頭水?

依個情況係輕微頭皮敏感，可以用返d防敏感既洗頭水，盡量揀低刺激性既，姐係唔好用薄荷之類。

過一排會自己好返？我上網睇電髮係會令頭皮乾燥，我本身係乾性底會唔會係因為太乾而有頭皮

你唔介意可以影張頭皮相幫你睇下

Thanks

見到都有紅，過多幾日就會痕

巴打介唔介意留個tg傾下

無用tg

電左個幾禮拜都冇話特別有痕有痛既感覺 係純粹有啲頭皮 想知係咪真係因為電髮導致

99%係

咁我目前應該做啲咩處理？

其實用返岩既洗頭水就好，但如果再會電髮，就先用返保護頭皮既產品先，之後再電

有冇介紹

其實好多髮品店都有，唔想太hard sell

唔緊要anyway thanks a lot